腦魔同連登豬學你如何處理藍絲搞事

若想觀看，首先要就讀大專課程

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

仆街啦upload 錯咗一張圖

Up

綠色腦魔隻眼一大一細嘅

好可愛

巴打 你畫得好可愛

係一大一細嘛

好得意啊

其實係認真文

好cute

點解諗唔到？